module.exports = [
    {
        question: 'Quelle est la femelle du hamster ?',
        response: "L'Amsterdam"
    },
    {
        question: 'Que dit un oignon quand il se cogne ?',
        response: 'Aïe'
    },
    {
        question: 'Quel est l\'animal le plus heureux ?',
        response: 'Le hibou, parce que sa femme est chouette.'
    },
    {
        question: 'Pourquoi le football c\'est rigolo ?',
        response: 'Parce que Thierry en rit'
    },
    {
        question: 'Quel est le sport le plus fruité ?',
        response: 'La boxe, parce que tu te prends des pêches dans la poire et tu tombes dans les pommes.'
    },
    {
        question: 'Que se fait un Schtroumpf quand il tombe ?',
        response: 'Un Bleu'
    },
    {
        question: 'Quel est le comble pour un marin ?',
        response: 'Avoir le nez qui coule'
    },
    {
        question: 'Qu\'est ce que les enfants usent le plus à l\'école ?',
        response: 'Le professeur'
    },
    {
        question: 'Quel est le sport le plus silencieux ?',
        response: 'Le para-chuuuut'
    },
    {
        question: 'Quel est le comble pour un joueur de bowling ?',
        response: "C'est de perdre la boule"
    }
];
